石鏡泉辭職喎

「石sir辭職，即時生效，稍後出通告。」

Source

行家傳。今晚宣布

恭喜曬

行家傳樓主老母比狗屌

有無法律巴打可以告佢煽動罪

死撚左去喇